認真，呢招有無可能抵擋水炮車？

班狗用既水壓應該開到最大

唔抵搏 比你留得係度都無作為
仲要好大風險受傷

野貓式堵路 打遊擊先係出路！！！

學俄仔咁企喺架車一米前 嗰兩支砲就射唔到你

學黑驚
用condom

分分鐘傷到脊骨
以後行唔番路
唔撚抵

硬碰黑警都碰唔贏 走去硬碰水砲車
不如直接行入狗署比人拉算啦 起碼唔洗傷

即刻轉場啦，敵實我虛
唔打輸硬嘅仗啊！
佢咪得嗰3部車仔
睇下佢快定我地快？
#bewate
光復香港
時代革命

agger 佢得3部 唔會夠轉副本快

香港呢款有副炮？

車頭有支